{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046361",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안산(중앙동) 블루호텔"
    },
    "text": "1. 当ブルーホテルでは、お客様の休息のために様々なサービスを提供しています。 2. すべての客室には、リラックスできるようにテンパーマットレスが設置されています。 3. また、客室内にはヘアドライヤーとヘアアイロンが一体型に設置され便利にご利用いただけます。 4. 携帯電話の充電器も客室内に備えられており、利用するのに便利です。 5. また、客室では最新の映画上映とTV/ドラマ/バラエティーの再視聴機能をご利用いただけます。 6. 地下駐車場をご利用の場合、リフトをご利用ください。 7. ご予約後は19歳未満だったり、身分証明書を提示しない場合は払い戻しできません。 8. 客室外のものをレンタルされる場合は、デポジットが発生します。 9. 客室規則に違反すると補償及び責任が伴いますので、必ずお守りください。 10. 他のお客様に迷惑をかけるほど騒音がひどい場合は、警告を受けた後、強制退室措置が取られることがあります。 11. 女性2人と男性1人、または男性2人と女性1人のような様々な男女同室での宿泊は絶対に不可能です。 12. 直系家族である親兄弟は同伴して入室できますが、親戚やいとこのような人はできません。 13. 一部屋当たりの追加人数は1人当たり1万ウォンずつ追加されます。 14. SUVはタワー駐車のため駐車できません。 15. スナックバーではミネラルウォーター、お菓子類、コーヒーなどの無料サービスをご利用いただけます。 16. ラウンジバーでも無料でサービスをご利用いただけます。 17. 駐車案内はキョンギ道アンサン市檀園区古桟1ギル48番地です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブルーホテルではどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "当ブルーホテルでは、お客様の休息のために様々なサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "すべての客室には、テンパーマットレスやヘアドライヤーとヘアアイロンが一体型に設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できる便利なアイテムはありますか？",
            "answer": "客室内には携帯電話の充電器が備えられており、利用するのに便利です。"
        },
        {
            "question": "客室ではどのようなエンターテイメントを楽しむことができますか？",
            "answer": "客室では最新の映画上映とTV/ドラマ/バラエティーの再視聴機能をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "地下駐車場を利用する場合はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "地下駐車場をご利用の場合、リフトをご利用ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者や身分証明書を提示しない場合の予約について教えてください。",
            "answer": "ご予約後は19歳未満だったり、身分証明書を提示しない場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設外のアイテムをレンタルする場合は何か注意事項がありますか？",
            "answer": "宿泊施設外のものをレンタルされる場合は、デポジットが発生します。"
        },
        {
            "question": "客室規則に違反した場合の補償や責任について教えてください。",
            "answer": "客室規則に違反すると補償及び責任が伴いますので、必ずお守りください。"
        },
        {
            "question": "騒音を起こす場合の対応について教えてください。",
            "answer": "他のお客様に迷惑をかけるほど騒音がひどい場合は、警告を受けた後、強制退室措置が取られることがあります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "女性2人と男性1人、または男性2人と女性1人のような様々な男女同室での宿泊は絶対に不可能です。"
        },
        {
            "question": "親戚やいとこなどの家族以外の人は同室で宿泊できますか？",
            "answer": "直系家族である親兄弟は同伴して入室できますが、親戚やいとこのような人はできません。"
        },
        {
            "question": "追加の宿泊者の料金について教えてください。",
            "answer": "一部屋当たりの追加人数は1人当たり1万ウォンずつ追加されます。"
        },
        {
            "question": "SUVは駐車できますか？",
            "answer": "SUVはタワー駐車のため駐車できません。"
        },
        {
            "question": "スナックバーで提供されている無料サービスについて教えてください。",
            "answer": "スナックバーではミネラルウォーター、お菓子類、コーヒーなどの無料サービスをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ラウンジバーで提供される無料サービスについて教えてください。",
            "answer": "ラウンジバーでも無料でサービスをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車案内の住所を教えてください。",
            "answer": "駐車案内はキョンギ道アンサン市檀園区古桟1ギル48番地です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 507,
        "QA": 717
    }
}